$ABC$ est un triangle isocèle en $A$ tel que $BC=8$~cm et $\widehat{ABC}=72\degres$.
\begin{myenumerate}
\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{BAC}$.
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{ABC}$ coupe le segment $(AC)$ en $D$. Démontre que les triangles $BDC$ et $ABD$ sont isocèles.
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{BAC}$ coupe la droite $(BD)$ en $E$.
Que représente le point $E$ pour le triangle $ABC$ ?
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{BDA}$ coupe la droite $(AE)$ en $F$.
Que représente le point $F$ pour le triangle $ABD$ ?
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{DBC}$ coupe la droite $(AE)$ en $H$.
Que représente le point $H$ pour le triangle $EBC$ ?
\item Deux des points précédents sont aussi centres de cercles circonscrits. Lesquels ?
\end{myenumerate}